★震驚！綜援出3糧！

ipad 2018不是夢

有冇請叫免費雞

老貓你就FatFat 啦。

爽！

再次證明腦魔係岩，老綜勝過打工

都係老貓入啱行頭，要考慮加入食老綜大隊喇

用嚟all in 返1478
搵返失去嘅嘢

游b乜都冇

傻嘅先返工

綜緩+高額傷殘是咪無敵

U 唔買ipad
送筆錢俾游b囉

尚欠公屋

x2

傷殘同生果金俾多2個月都同意, 但拎综援都有咁多真係痴L線! 做乜仲要打工! 唔怪得會俾外界標籤咗, 都係政府做成!

老綜+白卡+公屋 = 無敵

袋住白卡可以炒散幫財仔追債

屌你老母，老綜三糧兩皮幾野，大把人做生做死都無兩皮

屌 打工都無雙糧出
唔係話 出三糧對 社會弱勢無幫助

寧願正苦將啲資源用黎正視
醫療 教育 社會福利體系 eg 長者院舍 ， 復康服務etc

綜援狗

淨係益綜援同廢老